［長文］點解會遇上哩啲人

我本身係個group識左條友話我一齊去韓國睇演唱會 咁我之前冇去過韓國 所以就諗住搵多條友同行
但前日就同我講話唔想一齊去 話我酒店錢遲遲唔比 話對我唔在乎 心都淡埋之類濕鳩野 但係份工遲左成一個月先出(十月頭開始返 十一月頭先出 仲要係佢介紹) 再加上學校啲測驗同project搞我冇時間過數比佢 而且出糧筆錢本身用黎比酒店錢 之後佢就嬲鳩我話唔同我去
而且話之前買飛已經唔鍾意我 以下係佢講嘅嘢

由選位開始我就已經對你唔好印象
我自己有好多經驗 就係想坐前排根本就冇可能可以搶到 本來果個位置好
但係你就係都要執著要等搶飛而miss左個好位
你話貴我唔緊要啊 我支助你
然後當我話支助完之後你又話可以睇兩場
我果陣其實內心真係好無奈 不過都算
大家係同好 一齊去有個伴點都好d 所以我將就下
你話唔夠錢比住 我都介紹左工比你打 然後訂酒店
重點係我份人好鐘意一早準備好曬d野 咁樣我個心先會安落
但係你一次又一次咁講好左入數比我訂酒店 一次又一次咁冇做到
我真係已經好不滿
拖左成個幾月都仲未搞掂 我已經比左你最後機會
結果你仲係令我失望 你話你大學忙 好多野做 唔得閒打工比錢我住 我唔緊要 但係你話你忙到連用一分鐘嘅時間去入個數都唔得我就真係覺得好過分

我依加連text我都冇測我同佢去韓國 但依加因爲酒店個到就話分開去 咁哩啲算咩？打完齋唔要和尚? 我Plan哂所有野佢因為少少野就話乜乜心淡

而且一開頭我淨係講話睇一場 係條友要睇晒兩場我先就佢
咁條友又話資助我1000蚊睇哂兩埸 同埋我因為想大家開心一齊我先順佢意 同埋一張飛只係七百幾 有一場係佢自己買唔到而我買到 佢自己就要買張黃牛
而另外個埸就佢就一開因為驚冇靚位 所以已經買咗黃牛 所以我要比返$800佢 而且同佢講左9號前一定比到佢

但估唔到佢有d咩又唔同人講 一開始有問題又唔出聲 話前面飛點會買到 搞到最後要買黃牛(但我自己買到)
又話佢同我又唔係熟 話唔通一開始就撕爛塊面皮同我講啲飛問題？

同埋 佢介紹分工比我條友都未出糧 我又何來比到酒店錢佢呢？(條友由月頭拖到我月尾 一直都有問佢幾時出糧) 我有send埋wts對話比佢睇

總言之 我最後我連$800同酒店錢一次過話比佢 佢話唔要 最尾都話要分開去賣鳩我
真係唔明點解世界有啲咁嘅人
我依加買哂機票 9號飛 12號返 而手頭上有10號場飛 依加淨係差酒店 咁仲去唔去好

再加上學校啲測驗同project搞我冇時間過數比佢

咁都講得出，就知你抵撚死，佢遇到你 佢仲慘

有冇睇文呀 返去瞓覺啦傻仔先返黎再睇啦

抵啦
好去唔去走去睇人造人

睇到個句已經知你on9啦

樓主去韓國睇咩？
同個陌生人去？
咩test同project咁忙？
就算係fyp都唔會忙到咁啦
我唔信你直係每日由起身到訓覺都冇停過

睇演唱會
係
有唔同科同group project
除左學業之外 問題係份工遲遲未出糧所以比唔到佢

睇到呢句都唔想睇落去
D 小朋友係多D 藉口嫁啦
訓少5分鐘係樓下過數，得唔得呀?
比錢屋企人朋友叫佢幫手過，得唔得呀？
垃圾港孩

啱 今次真係見過鬼怕黑

你有冇睇文呀 如果我有我晨早過撚左啦屌

個人有手有腳 咁大個人仲要叫屋企人朋友？ 自己唔識搵錢？

韓狗抵啦

你太多藉口啦 無錢定無時間呀
第一，你無錢但係應承左對方會過數就應該係應承ge時間過 人地話撚知你係邊度攞d錢 又唔係熟 你番工拖糧係你要面對ge問題 做咩要人硬食 大不了先問屋企人借之後再還 人地同你連朋友都未係就俾你拖 條氣點會順 正常人都會屌7你啦

第二，無時間係多9餘，你有心ge晒你幾撚多時間呀

第三，咩野你為佢連test都唔test 就去睇演唱會，你為你自己ja

最後，將心比心，識到你呢d自我中心，從來只諗自己ge人係佢不幸

咁事實你係冇 你理虧在先
唔通你發生咩事人地要負責埋一份？更何況陌生人？
仲有 冇錢唔好去旅行 就算你話你打工 唔該你攞到錢先好去買機票 仲有 人地資助你點解要拒絕 好地地去咪算 係度計可以睇多場 窮人思想 人地成個trip 俾你搞亂哂
睇人造人演唱會攞唔到靚位去黎把撚？

啱啊 講到唔test好似要多謝你咁

我之後係有係限期前過返左比佢 係佢唔要
咁大家一齊去緊係互相照應啦 咁唔係一齊去為咩？
我未打佢介紹份工之前我係有錢同埋一早已經買左機票
佢支助我我冇拒絕到
演唱會係得兩埸 而且佢話睇哂兩埸先資助我 同埋我買到個個位都係前面側邊 而且問過佢如買唔到靚位 就買我依加買到哩個位 佢都贊成 不過係佢買唔到 佢先要買黃牛

第一 我全部都係承認都條九號前過 而且我依加可以過到比佢 係佢唔要 同埋我冇要過佢硬食

第二 時間唔係冇 我十月份糧未到手未比到佢佢都知 係到咗十一月先比到佢

第三 我都明白學業一定重要過娛樂 所以都選擇唔去

最後 將心比心？咁佢有冇做到呢？有冇代入人地角度去睇？ 我一收到錢就已經過左比佢 我plan哂所有野同埋搜集啲資料 佢淨係比錢個一個 咁叫諗自己？

由依家我唔會再覆任何留言

返工遲出糧都要被人告啦
屌你老母唔還錢仲咁多野講
抵比人屌

仲抵死既係無朋友到要同個唔熟既人去旅行
你明點解你折墮到要同佢去未

我見你文章style就憑我係兒登咁多年ge經驗以為你應該都係d90後尾期斤斤計較自我中心港女，原來係男人 好心啦，大個仔啦，讀到書固然重要，但識唔識做人更重要呀

呢啲咁嘅人渣樓上竟然有咁多人打一大篇文去教化佢 咁好氣

俾人屌到潛水？笑撚左，笑埋右

而家啲細路真係好撚戇鳩
返屋企睇YouTube算鳩數啦你
我仲覺得佢屌得你唔夠
仲好意思打出嚟搏同情